Er is een duidelijk element van gevaar."
"Kan ik van dienst zijn?"
"Uw aanwezigheid kan van onschatbare waarde."
"dan zal ik zeker komen."
"Het is heel vriendelijk van u."
"u spreekt van gevaar.
U hebt blijkbaar meer gezien in deze kamers dan zichtbaar was voor mij."
"Nee, maar denk ik niet dat ik misschien wel afgeleid een beetje meer.
Ik veronderstel dat je zag dat ik."
"Ik zag niets opmerkelijke save the bell-rope en welk doel dat ons antwoord ik beken is meer dan ik kan indenken."
